{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024983",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산(배내골) 에델바이스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、予約人数が追加される場合はペンションに予めご連絡しなければならないそうです。 また、基準人数を超える場合には追加料金が発生する可能性があるといい、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しも受けられないことに注意する必要があります。 ペットと一緒にいる場合、ウォシュレットペット入室が可能なペンションでなければ拒否されることもあるという点も知っておく必要があります。 未成年者の場合も予約と利用が宿泊施設の規定によって決まり、払い戻しも受けられない場合があるというので注意が必要です。 また、次の利用客のために入室と退室時間を守らなければならず、客室及び周辺施設利用時の施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負う可能性があるという点も知っておく必要があります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙も客室内では禁止されており、娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為も他の利用客に被害を与えかねない無分別な行動であるため、慎まなければなりません。 また、重複予約が発生することがありますので、リアルタイム予約の際には注意が必要で、料金や料金表が間違って反映された場合は自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができるそうです。 入室利用案内によると、炭+グリルの利用金額は人数によって異なり、利用時間は入室時から23時までで、個別バーベキュー場で利用できるそうです。 駐車もペンション内に可能で、周辺にはエーデルワイスペンションのすぐ前に渓谷が流れており、様々な観光地もあります。 これらの情報を熟知し、ペンションをお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数が追加される場合には、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合には、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合には、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室が不可能になりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能になります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、何か制限がありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、ウォシュレットペット入室が可能なペンションでなければ拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約と利用に何か制約がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合も予約と利用が宿泊施設の規定によって決まり、払い戻しも受けられない場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は決まっていますか？",
            "answer": "次の利用客のために入室と退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設利用時の施設物の毀損や紛失について、責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負う可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事は可能ですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙も客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車はできますか？",
            "answer": "駐車もペンション内に可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはエーデルワイスペンションのすぐ前に渓谷が流れており、様々な観光地もあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生することがありますので、リアルタイム予約の際には注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 537,
        "QA": 511
    }
}